# Atividade - 11

Faça um Programa que peça 2 números inteiros e um número real.

Calcule e mostre:
 1. o produto do dobro do primeiro com metade do segundo.
 2. a soma do triplo do primeiro com o terceiro.
 3. o terceiro elevado ao cubo.
